警方會於短時間内於立法會清場

source : Cable TV

大家留意
Be water

連紅媒CCTVB都出咗消息
義士 be water
不流血 不受傷 不被捕！

佢出得通知即係叫你好走
之後佢咩都做得出
612 有光環係因為警方無警告兼用催淚彈射合法集會
而家無

出宣言
然後立即走
要快